拍自拍為主既話買咩機好？

iphone係拍到，但又想高d質素，budget唔太理
暫時諗到兩部
1)go pro hero6 black
啱我上天下海

2)sony cx405
平，啱我細佬自拍做vlogger同影下馬仔

btw,sony cx900e點解賣到咁貴？

iPhone

htc u12 會唔會唔錯？ 雙前鏡頭
利申無研究

自拍緊係casio tr80啦

A9

Rx100 g7x

iphoneX

你老母拍撚傻你個戇鳩仔？

拍你老母閪

二千萬 前鏡頭 清到無朋友
美顏夠聰明 皮膚閃令令